閒時一個豬柳強真係冇得頂

雖然係好頹，但係味道真係叫人咬完又咬

不過佢同炒麵王嘅情況一樣好飽